may姐：過唔倒就唔撚脫，唔會硬脫歐

Prime Minister Theresa May is making a last-ditch attempt to persuade MPs to back her Brexit deal as Tuesday's key Commons vote looms closer.

She will use a speech on Monday to warn that Parliament is more likely to block Brexit than let the UK leave with no deal.

Mrs May will add that trust in politics will suffer "catastrophic harm" if the referendum result is not implemented.

Labour has vowed to table a vote of no confidence if Mrs May loses.

Its leader Jeremy Corbyn said Labour would vote against the deal and would start moves to trigger a general election if it is voted down.

He told the BBC's Andrew Marr show: "We will table a motion of no confidence in the government at a time of our choosing, but it's going to be soon, don't worry about it."

Mrs May's speech comes amid reports MPs plan to take control of Brexit if her deal is defeated.

About 100 Conservative MPs, and the Democratic Unionist Party's 10 MPs, are currently expected to join Labour and the other opposition parties in voting against the deal.

Speaking to factory workers, Mrs May will say on Monday: "As we have seen over the last few weeks, there are some in Westminster who would wish to delay or even stop Brexit and who will use every device available to them to do so."

Mrs May will say: "I ask MPs to consider the consequences of their actions on the faith of the British people in our democracy.

"Imagine if an anti-devolution House of Commons had said to the people of Scotland or Wales that despite voting in favour of a devolved legislature, Parliament knew better and would overrule them. Or else force them to vote again.

"What if we found ourselves in a situation where Parliament tried to take the UK out of the EU in opposition to a remain vote?

"People's faith in the democratic process and their politicians would suffer catastrophic harm. We all have a duty to implement the result of the referendum."

She is to give the example of the Welsh devolution referendum in 1997, when people voted by a margin of 0.3% to create the Welsh Assembly, arguing: "That result was accepted by both sides and the popular legitimacy of that institution has never seriously been questioned.

"Parliament understood this fact when it voted overwhelmingly to trigger Article 50. And both major parties did so too when they stood on election manifestos in 2017 that pledged to honour the result of the referendum."

She is to add that she now believes MPs blocking Brexit is more likely than a no-deal scenario.

BBC News - Theresa May says no Brexit more likely than no deal

脫同唔脫有好大嘅空間

屌你老母英國由大航海時代已經咁撚無懶

BN(O) holder

最好就唔脫啦
護照個eu好重要

may姐一開始就係咁計劃! 脱丫嗱

日落帝國

擺明叫人唔好過

陶傑不願面對系列

係歐盟搵更大自由度好過啦

may姐不嬲都係留歐派，話唔脫好正常啫

Eu俾德國道德撚控制住

曲線同硬脫歐派講：軟脫硬脫都係脫，一係唔好脫，你投就投，唔投就唔投。

垃圾輸打贏要

唔好講到佢想咁
上星期國會通過議案 否決政府可以未經國會同意就脫歐問題 加大公共開支
而依種議案會不斷附加係唔同法案上 而好大機會通過 佢個政治壓力好有
依加又有傳跨黨派會發動政變 改變行政主導既傳統

佢不嬲都話唔通過議案就硬脫歐 依加為勢所逼姐

德意志第5帝國

禁人員自由流動

阿拉伯，黑人化

脫歐前 更多人用英法隧道偷入英國

公投已經係歷史文件

民主大國 輸打贏要

歐盟踢佢走啦

證明你冇聽開
佢一早講過may姐會出呢招

日不落帝國

右翼確實係抬左頭，所以公投脫歐。只係may姐太柒，將原本可以強勢過美國總統既英國國會既權力斷送左，將政府變做少數派政府，再加上執政聯盟內部分裂為3～4個派別，分別支持no deal，soft deal，remain，所以先唔夠票過姐。

全球睇著的笑話

May姐唔係不嬲都係呢種態度架咩?

其實大家都知任何脫歐既議案係國會一定係過唔到
因為有一部分係強硬留歐派
不論個議案係咩都要投反對票

民主就係玩泥沙

得番美國堅守

話時話卡梅倫去左邊？

勢色唔對佢轉咗風好耐啦

國際笑話

Lady Sonia

英磅

依家歐盟都唔想留你

唔關事
係佢根本冇心同人deal
依家同歐關deal係要強硬派
佢就自己定嘅plan都可以個幾禮拜就唔知去咗邊，不斷退後自己
噉deal仲邊有人畀面？trump trump教精佢都又唔理
當然，佢應該一開始就想搞到噉，同歐盟deal個會永久de facto留歐嘅deal，就係想逼人揀留歐定de facto永久留歐

咪柒啦
英國no deal brexit，每個國家減8%GDP同埋近英國嗰堆國家啲貨物出入、海關責擔大增嗰啲邊個找數呀？

退出政壇兩年幾啦

當初卡梅倫以為留歐贏硬，公投宣傳資料唔夠，後尾班友google完先知大鑊，咪民意逆轉(唔好再用冰山一角例子話民調冇用，其實絕大多數都啱)

之前有聲音話等文翠珊啃完豬頭骨就上返台做外交定咩

保守黨由上世紀開始就不斷玩煽動疑歐情緒嚟吸啲廢老票
所以根本自己攞嚟

都唔知邊條先冇聽開
佢可喜可賀脫歐嗰陣係咪未出世

霉姨

唔脫歐要食難民
難民落地生根攞英國passport 可以走埋去英聯邦國家生根
禍己禍人

明智

好撚肉酸呀 次次攞Biexit笑鳩d英國FD 乞衣無賴

由戰後拒絕歐共體開始英國已經仆街，後期勁串咁拎着數，而家又搞事. 根本笑話

明明投左班仆街又唔認數

戰後玩政治水平急劇下降左啦

奶緊共黨鞋底

無得脫，又要打救愛爾蘭班死窮西，連燈大英撚情何以堪

脫你就脫啦屌你老母

去咗揾真銀

英國公投
輸打贏要

May姐而家大條道理卸晒隻鑊落國會，「唔係我唔脫而係你唔比」，咁唔脫既政治責任就唔響佢度。

其實玩左兩年到而家個個都想縮，尤其歐洲法院判左英國可單方面縮沙當無事發生過，只係無人想硬食違反公投結果呢樣野

其實脫黎做乜？
有冇人講下

公投結果，班人投完又後悔 。

一早唔脫咪好

唔係
我意思係脫對英國有乜好處？

公投完都可以唔算數
英國佬

英國同愛爾蘭
真係邊個係死窮西都未知

你揾下當時脫歐派D文宣咪知

唔洗收難民

其實脫黎係把撚
當初英國脫係唔想接收難民 同埋唔想養東歐班窮撚國
但根據may姐份協議 就算脫左 呢兩樣都要做

尊重民主制度同選民

新歇後語

唔洗比保護費歐盟(德國)好似係

佢根本唔撚想脫 ，陰功

愈來愈欣賞英國呢個連登仔歌頌嘅民主國家
全民公投完可以冇咗件事

根本英國上下都無人想脫
都唔知係咪保守黨特登搞到咁亂 駁可以無件事

而家情況已經唔同
最新民調顯示大約60%選民希望留歐
如果係尊重民意既 我覺得應該要有二次公投
係民意逆轉既情況下 比選民選擇多次我覺得可以
由其是係呢咁重大既議案

咁蘇格蘭要二次公投啦

最後無論係點
英國個形象已經差晒

唔撚脫架話
咁所謂民主投票有咩意義

支持留

係唔係都要食難民啦
internstional treaty嚟

兩年咩都變哂
咪投過囉

May姐:國會唔批,呢單野就唔關事

坐井觀天

由最開始由個remainer做首相已經係錯 佢都唔係真心相信佢做既野

咁2年前公投既野都未處理完
投乜春

你覺得就算係自保守黨內呢樣野係有共識咩
而且當年你睇下邊個脫歐派既肯上囉

不過否決左脫歐方案既話會唔會變左hard brexit
定係直接唔認數
俾著我就直接唔認數就算
咪話過唔到脫歐方案,直接放棄
呢個算係最好既落台階

咪話左否決就繼續留歐
唔會無序脫歐

分清楚民主、國會同公投先啦。
本身係脫歐派贏、過半國民支技脫歐、但係本身根本冇方案只係得大方向。上次公投只係受權同指示政府去歐盟傾脫歐、冇話一定傾得成。

誇張d講、唔通歐盟話你班英國佬一人食一舊屎你就可以走、唔通又應承咩？根本到今時今日連死硬脫歐派都冇辦法拎到個方案過到國會。英國就係真民主國家所以先可以係仲有49%人反對ge情況下把持到最大利益向選民交代。唔通好似港共咁明明少票過人都可以控制到個議會先叫民主咩

卡梅倫拍拍屎忽就走人, 佢算唔算千古罪人

所以話再次公投果班正戇鳩， 國會把關脫歐方案已經夠哂

德意志伊斯蘭斯坦第五帝國

家陣就係冇人搞得掂先有人提咩二次公投彈想番個波俾民眾
工黨個邊先唔駛講你提咩都唔會俾你咁易過
就講保守黨內你俾個共識出黎先啦

連燈脫歐撚話愛爾蘭係死窮撚
歐盟同班難民係負累
macron merkel係左膠
脫歐過完陣痛英聯邦就會爭住救返祖國，到時英國就會強返起來

想睇 may姐脱多d

真係膠都廢事比
咩年代 仲覺得愛爾蘭係歐豬
十年前或者係既
英聯邦？
係咪即係非洲 印度 巴基斯坦同中美洲果堆窮撚
人地自身都難保 有利益咪痴下你英國囉
平時理鳩你死咩 同你英國佬有親 ？
其實 你英國係歐盟裡面一唔係特別有錢 第二又唔係特別有影響力 第三軍事又唔係特別強
憑咩覺得你脫左歐之後會強？
倫敦之所以有今時今日咁既地位 都係因為掛住歐盟個朵咋
當你脫左歐 巴黎同柏林就會取代你既地位
硬脫歐只會攬炒 但英國一定傷過歐盟好多
仲有 馬克龍左膠左係邊

原本表決前may姐己經輸左好多場修正案，如果方案被否決要三日內提plan b同一旦硬脫歐，國會有權唔通過財政預算令到政府停擺 。而家盛傳卡侮倫親信要係方案否決後，跨黨派提出動議架空政府，由國會主導談判。

唔脫仲好
利伸：渣eu passport

養大香港都可以賣俾支那啦
有咩做唔到?

做唔出

唔記得look到邊段新聞
話如果傾唔掂
有一堆議員會propose 改Parliament convention
授權MP 改動 govt bill 議程次序
痴鳩撚線真係

想問下支持二次公投既人
如果真係有二次公投
係咪可以有三次四次?
理論上可以投到岩政府心水為止?
真心求解答

相反英國脫左歐之後我反而覺得歐盟會強
無左英國係度阻頭阻勢
歐盟27國就會更加團結 更有凝聚力

到今時今日都仲有人FF脫歐關難民事

我覺得民意逆轉就可以搞
而家就正正係呢個情況
如果有一日 脫歐派人數再次佔多
我都會第三次支持公投

利申半個英國人 拎bno

原來演咁大場戲

你on9?

有得第二次
姐係可以有第3,4,5,6次

彈出彈入 咁第一次既民意點算?

前提係 歐盟今次要狠狠地懲罸英國
如果俾英國過到骨 只係付出較少代價就脫到歐
黎緊會有好多國家會扭計

除非係提前大選
然後選民用佢地選票去選擇
否則就算民意再逆轉
都唔應該再次公投

即係永遠只係拎住個舊民意打飛機
今日既民意就唔洗理
唔好忘記 係今日 無論係支持二次公投軟留歐既民意都係佔多

係 所以歐盟點會放過你英國
由其而家係談判中 英國仲要係弱勢既一方
比你英國過到骨
到時希臘又脫 意大利又話脫 波蘭又要脫
歐盟仲洗出黎行既

所以歐盟擺到個姿態咁高
立場企得咁硬 唔係無原因
仲有英國佬話要同歐盟deal個對英國有利方案
真心得啖笑
歐盟今次擺到明就要劏到英國一頸血
要殺雞儆猴

今日民意?
咁聽日民意再反彈,係咪又搞第三次公投？

怪就怪自己on9未諗清楚就投, 如果可以彈出彈入既話公投意義何在

係may姨企得唔夠硬
hard brexit對歐盟其實一樣好傷

就算歐盟貼一萬億比你脫 英國國會都唔會夠票 有班仆街就係願賭唔服輸

短期係
但長遠其實對歐盟有利
英國話就話係成員國
但係其實同歐盟各國企得唔係咁近
令到歐盟內部凝聚力無法再進一步

咁即係以後每次公投都要連續幾年每年投一次 第一次贏左開始準備 之後要準備期間既公投贏左就繼續投到搞掂為止 中間輸一次就取消 再等下次公投贏左就再從新準備
都on9既

有無睇過新聞呀。hard brexit大英帝國俾人支解呀

歐盟係好傷 但英國係會死呀

真正尊重民意咪脫左歐之後自己搞返個公投投返入歐囉
你選舉今日90%支持a 之後下星期90%支持b
你幾唔滿意咪一樣要比a做返陣 等下次選舉投返b入去
如果搞2次公投不如廢左公投依樣野 直頭侮辱緊公投

睇新聞話英國會死? 你噏緊乜呀巴打

就算唔係hard brexit 蘇格蘭再次尋求獨立只係遲早既事
仲有北愛boarder都要睇點deal啦

傷得過英國搞唔掂北愛邊境問題?
咁好笑既你

死又未至於
不過 北愛 蘇格蘭都唔會穩
仲要加埋傳聞中倫敦獨立
英國會淪為二等國家

就係講緊因為歐盟都驚hard brexit
先會傾, 點知may自動跪低 依家歐盟咪食住上

你理解能力低到咁搞笑既